點樣追雙魚男

最近網上識左個雙魚男，點樣追佢好
雙魚座男仔中意點樣嘅女仔？

雙魚男唔鐘意星座撚

雙魚男表示你唔係天蠍座就得

Gay

我應該係老婆奴格

想多次反抗都要敗於石榴裙下

自尊心極重

利申：雙魚男

即係初初係你老婆追你的？

雙魚男好無安全感，你要陪距多d

好簡單
靚女。。。

應該咩星座男人都岩用

樓主係crossdresser?cd名開頭既

我未結婚

鍾意主動既女仔
利申雙魚

要追咖咩～ 男友雙魚拍左5年拖。陪佢玩陪佢出街就的，雙魚搵得你出街攝時間應該有機。（個時男友主動約）

有feel最重要

同雙魚曖味收左皮 好似上面提到既我都fail曬

Lm 鍾意咗個雙魚男

點追雙魚女

鍾意正妹
利申雙魚

網上咩app識

你主動就得

日日whatsapp算唔算

會唔會反而嚇親佢？

靚女大波

男人角度點為之正

即係等佢習慣有我嘅存在先？

曖昧左幾耐fail左？有無原因？

就係唔知點令佢對我有feel

咁不如你講下點樣會令你有feel

係咪同佢傾多啲計就可以？

SOR...講錯左,即雙魚男都中意俾人追
要主動d?

個時係當佢係一個玩伴咁，因為佢同我個陣生活都好多時間，可以佢平時都係悶。就搵我攝時間出下街，我得閒所以次次都有出，加上我都對佢有少少好感。一齊都係用左好短時間，一個月到，中間日日都互相Whatsapp，佢搵我較多，之後重主動話傾電話。我傾比佢覺得同你傾計一齊時都無壓力就ok

咁同雙魚座分手，佢提出，咁係咪無機？

咁主動佢梗係開心啦

但我個人鍾意自己溝

因為有選擇

都算架，最好距放假你陪住距最好

星座撚真係腦殘

雙魚座淨係鍾意靚女㗎咋 你唔係就收皮啦

會比較多野諗 份人比較悶 同埋要主動D

主動左又怕嚇親佢，都唔知點算好

唔會覺得太臭串難搞咩

追到就唔使問大家啦

.

星座狗 全家不得好死

一開始主動啲搵佢，如果佢好興致勃勃咁覆你，甚至變到主動搵返你就掂，雙魚仔對你冇興趣唔會想理你

利申：雙魚仔

主動出手既女仔無男追唔到

引佢追你
利申雙魚

主動姣9佢，只要你個樣唔係太差基本上掂左9成

被動/等佢搵你既話 你9成冇希望

四個字 講就容易

雙魚男好易心軟ga~

已經分左年幾了

我男朋友就係雙魚座上面講個啲無樣中
跟本每個人性格喜好唔同
完全唔撚關星座事
研究星座不如留意多啲佢喜好投其所好好過啦

男人真係咁易追咩

對於我黎講係,如果你本身唔差

咁日日同你whatsapp會唔會有機

有
其實追自卑魚好簡單
先同佢熟
如果佢鍾意你會成日同你傾
到時你再表白
得唔得就一句

雙魚男正垃圾
狗也不屌

利申 前男友係雙魚，被帽

唔好殺曬得唔得
利申A0雙魚男

雙魚男係唔係要熟左先會約到佢出黎食飯

係
唔好話雙魚
正常人應該都係
除非你同佢一開始就已搵另一半為題以識

點睇雙魚一開始熱情 突然又冷淡左
係咪playboy

係咪話雙魚成日都忽冷忽熱

係，因為成日亂諗野
不過雙魚直覺都幾準，如果你係追佢，佢一定feel到
無疏遠你既話，姐係對你感覺ok

初頭我對佢好好 身邊既人都睇得出我鍾意佢
佢亦同我都幾close

但最近我開始驚自己鍾意佢鍾意得太明顯
驚佢會避我，所以我都開始收斂 對佢無以前咁熱情
點知變左佢對我都冷淡左...
好撚灰
到底佢係咪已經feel到我鍾意佢而避我

因為你忽然對佢無咁熱情
佢實係亂諗野以為你無意思啦

如果佢係係你無咁熱情之後先對你冷淡
似係佢亂諗以為自己get錯多啲

一直太熱情唔會怕嚇走左雙魚男咩
定係雙魚男其實樂在其中
咁要一直咁主動熱情對佢？

咁要對佢熱情返就補救到？

同問
利申天蠍

呢刻似乎唔關雙唔雙魚事
如果人地未對你有興趣你就忽然縮沙對人無咁熱情
係人都會亂諗，會覺得自己get錯野

但係如果講熱情咁對佢地嘅話，
大部分雙魚一開始唔會點抗拒，
主動痴埋去呢款雙魚幾受落
如果對你有好感嘅話唔會比熱情嚇走，反而會幾鍾意痴纏嘅感覺
當去到佢主動甚至熱情過你就得米
反之同你接觸完發現無興趣就會唔想理你，變得非常冷淡

如果中途出現樓主忽冷忽熱嘅情況
一係佢會痴撚哂線咁chur返你轉頭，如果你呢刻都唔so佢就898喇

一係就當自己get錯再慢慢fade out，但搵返佢應該都救到，始終雙魚幾心軟

要補救嘅話就試下好似之前咁熱情咁對佢，再搵機會向佢表明心意啦
以上其實唔知係咪條條魚都係咁 但作為雙魚嘅我係咁諗

條仔雙魚男 我覺得你同佢熟左然後有其他人追你比佢知道而佢有心思思就會追你 雙魚就是犯賤 我雙魚女

雙魚女專一上黎係咪就認定左？
識個雙魚女拍左三四年 係咪打風都打晤甩?
時不時就聽到佢話佢男友點點點

追男仔嘅道理個個都一樣架啦
關星座撚事咩
咁有心機研究星座不如睇多啲心理學書，捉下男仔心理好過啦

會鐘意好多個 但愛就得一個
如果你中咗 恭喜你 因為佢會全心全意咁對你

利申:雙魚男

應該唔係專一上黎就認定左 可能只係懶或者唔敢改變 我覺得雙魚座都幾花心 不過花心唔等於會亂搞 只係著住件衫都會望下其他衫咁

攞兩個網網佢

同佢做fd
fd fd下好close, 搵少少火花就得米，但過程要半年一年都唔奇

驚friendzone左

雖然之前一直都係朋友咁相處
但身邊既人都睇得出我鍾意佢
我唔信佢會get唔到喇
佢選擇扮唔知，又無咩特別行動
只係照舊得閒撩下我講野
佢都熱情既 但都係朋友個種 無咩進一步曖昧既feel
咁我都唔敢亂ff佢係對我有意思
我咪縮 點知我縮既時候 佢又跟住一齊縮
真係唔知點玩

我都係好似你咁
但我又未敢縮
因為我怕佢都縮
我feel到佢依家係你所講扮唔知
又無咩特別行動果款

好亂呀

咁耐架

同女朋友拍拖第6年,但係識左2年先開始做拖友
識左2年,第三年一齊去旅行,然後得左.

唔好追，雙魚男有得食就食，食完就憂鬱，有排你受

試下就知
如果都係對你冷淡，一係避你，一係未有feel

如果有其他原因例如第三者就一定無機，照計一佢提得應該都忍好耐

好簡單 多d 身體接觸
成日對佢焉然一笑就得架喇

雙魚男好易撻著，係你要keep 住佢個心淨係係你地難啫

我如果唔應佢
佢又會send 野黎分享
咁係咪即係佢有心同我傾計先會咁？

至少對你感覺唔錯
同埋雙魚都幾容易對人有好感
同佢傾多啲計或者多啲時間相處，佢一依賴咗你就可以收網

做魚糧就得

點樣分雙魚仔係對你有意思定friendzone你？

咁點樣可以令佢專心一意唔好愛我之餘又鐘意好多個？

同問

會主動搵你，同你日傾夜傾
如果對你無興趣傾多幾傾就藍剔架啦
或者feel到佢好care你，成日噓寒問暖咁

不能同意更多

天性來 見到靚女會望多望咁 轉個頭會忘記